一人N招避開伏工

step1 事前視察了解下，如果個個OT就小心
step2 agent工/長期請人，多半中伏
step3 間公司貼滿員工旅行相(保險佬好中意星期六日叫員工去《比面party》一船逼爆人，得老闆笑得出，角落條友喊著食波羅腸仔)
step 4 休息室有位休息
step 5 廁所d人用完有手尾
step 6 員工食飯開開心心
點擊輸入更多

見工要等=伏
Hr成個機械人咁=伏

你岩

港資細公司=伏

日資公司=伏

只做政府工

Job ad寫明要ot等於伏中伏

Headhunt

immediately available is preferred

近年黎講
HR仲用緊串嘴手法試你EQ=伏

點樣轉職，同點樣提升自己(多方面而非專門死攻一門技術)。我覺得有呢兩樣，職場已經一定贏硬

why not

willing to work over time = rip

貼埋代通知果d

totally agree
係有d工真係需要高忍耐力的，
但人情緒始終係海綿要爆發的。

做過科學園嘅垃圾startup
當年freshgrad比人呃左入去
IT狗 乜撚都要做

唔好比咩創科、初創好似好高級呃到

HR成個機械人即係咩情況?

科學園，數碼港出哂名，西過西
地點遠不說
仲要香港老闆果隻work hard
同埋創意沙漠，high tech hi野
爸打可以返大陸做，人工高福利好，仲係人民幣
想入我地whatsapp/telegram群既，可以pm

星期六日，你仲返緊工?

明明in得好差都有offer = 伏

連登無得pm 想入

agent工/長期請人，多半中伏

係會好撚伏
申利：做左尼份垃圾工三年請足三年 得我先會做

福利寫mpf、在職培植

加埋升職CAREER

良好晉升機會

月薪可達

不如講下間公司寫咩代表唔伏

5天工作既至少唔會伏得去邊
如果加埋al>10日以上至少唔會太閪

政府某部門 長期請人 唔知係唔係伏工
？

1823?
伏工黎，好似成日對痴線佬加通宵

懂photoshop

比人投訴會點?馬會都好多呢d人

大家返工幸苦哂

岩岩去kfc食野，個kfc呀姐亂罵人
身為港奴，我無幫手

對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住對唔

Why ?

Self-funded start-up = 伏

出面個post

step 4 休息室有位休息
step 5 廁所d人用完有手尾
step 6 員工食飯開開心心[/red]
點擊輸入更多

Why ?

當你想食個飯都唔開心，你就明。
去完廁所無手尾，完全反映同事性格

7日大假
在職培訓

7日大假係咪最低假標準?好過試用渣乾人既吸血鬼。

生日慶祝果d，算唔算on9

全中

請假病迫人用Annual leave請

其實法例得唔得?

G

病左其實已經好慘

真理

日資凈升日本仔，階級觀強又煩膠，
但均真唔拖人工/ot聽講

agree,女人到中年一係好精算盡你
一係好豬欖炒，仲要老羞成怒你，
加上中年燥底

我欣宜

如果你有醫生紙都要你用AL就犯法

it 賣衫個間成日都請人，同一個post我見到post咗幾年
上過去見發現個hr根本係想趕人走

招聘寫明能在壓力下工作

想點呀U

benefit 5.5 day work , 7-14 annual leave

同任何珠寶業有關嘅工

如果份工係荀既使鬼擺上招聘網咩
有靚位都內部晉升啦

大佬retail sales呢啲低賤工作間間都伏架啦

step2 agent工/長期請人，多半中伏

agger。
一check 佢record 見佢每一、兩個月出同一個post請同一個位就知有問題, resume 都唔會send。

我唔係講緊sales，係講緊總公司既文職位

直接判比agent嘅職位通常都好西

多過三日先正式有病假 好似係

唔返工

勤奮有上進心，願意超時工作。

歡迎FRESH GRAD, 但最少要有1年經驗

住得香港有咩工係唔伏
一個工時長依一點，大把工可以收皮

job adv寫"able to work under pressure"

港資中小企100%伏

呢個真 間公司係正既一請人d皇馬褂已經入左啦
你去in都係做樣陪跑
利申:做過agent公司

巴打間公司係做咩product

做緊日資大公司
日日準時放工

HR星期六日打來叫你IN = 伏

X2
但工作內容西

是

IT, 銅鑼灣某間化妝品牌日資MKT都係,仲有Vtext

多人in 你 = 伏

呢個都係
姐係無人話到事
仲有上去 等1個幾鐘 個D都係
明顯唔想請

able to work under pressure

發癲仲以為自己正常

全部冇中但係入到去都係西工

正想做珠寶鐘錶之類，可以講下嗎

agent勁提子，我比個telegram你

tg: tg6106

HR由頭到尾都西口西面，有冇伏

港資細公司

Sales通常detail越多越西
我而家做個份無放街招
係透過其他牌子再入黎

detail多反而西不過我無人脈，一個後生仔，想知點建立職場人脈(利申西工，d同事連散水餅都唔派

你直接去鋪頭睇下d員工好過啦，hr只作參考

頂出現了

正常轉工係幾月到幾月，why?

長期請人呢個應該係伏工最佳指標
以前仲讀緊書嗰時
暑假甚至sem break都會搵呢啲返三個禮拜
因為一定秒請

push up

upup 9up

up

氣數已盡

多謝支持

有緣再見

呢樣唔係絕對喎
我都係做緊細公司但係老闆超好
一入去每人11日annual
每年加一日 max 16日
大時大節2點鐘放工
汽水紙包飲品零食無限提供
從來唔會話我地做錯野
d客西狂屌我地再投訴去我老細度
我老細屌返個西客

仲請唔請人？

做埸戲姐，人工幾多先得

翻shift 一個禮拜早
一個禮拜夜 輪住
而且夜更一定要翻1-6
由1830翻到0630起禮拜六甚至要0900有人接更先走得
OT每個三千蚊全包
不過係5天工作
翻早果個禮拜就放兩日
12日大假
13個月糧 算唔算伏

招聘廣告唔寫公司名

有次second in 個頂頭大佬用呢招
最黎比offer 我都即rejected
西人西工

Sick leave 要扣人工=大伏

in時候點樣chok個hr有關工作環境ge野

份工既posting day係星期六日假期

非銀行MT/GT 好可能係閪
加埋人工<20k 九成係閪
人工<16k 絕對係閪

Hr 冇禮貌=伏

我朋友公司真係得7日AL

哂命 點找5天工作既呢

?巴打打過咩工分享下

最近有個offer
番一至五
要shift，不過9-6/5-1
公司包夜更的士錢
但福利真心差，7日大假 無medical
但做既野我又好有興趣，可以話係我想做

見工果時同Job post想見既職位唔同
佢會不停 sale你去做call centre team ..

成日係jobsdb 出同一個post 就知係伏工la

基本上求職網出來既工都已經係伏
好工一係識人先入到, 或者冇人會走

boc compliance?

請病假扣人工
得7日 al